其實玩ocamp真係咁過分咩？。。。

見到咁多人係到屌ocamp
我睇到好無奈
其實ocamp只不過2 3日
6月以黎班學生都辛苦左2個月
抖2 3日真係咁過分？
以前大家考完AL CE DSE個陣係翻下pt儲錢去grad trip
而家就係翻下pt儲錢買gear 星期六日就去遊行
抖幾日姐大佬 比次機會啦

#2

.

#3

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

#5

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

當11歲都上戰場

港難當前
o乜撚camp

其實唔過份， 吊頸都要抖下氣嘅
攰咪休息下囉

又唔係見人唔去遊行
我有個fd今年fm
佢去個ocamp個campsite有哂gear隨時準備岀去back up
其實大撚把折衷方法

個個一見到ocamp就話不了
講真班大學生成個暑假日日發夢
而家玩兩日就千天所指

國殤中，正如喪禮唔會玩

你發緊夢見到隔離街成班人玩緊o camp
你會點諗

ocamp內容變公民教育就ok
玩on9嘢不了

慢咗

我曾經都覺得呢個時候玩ocamp好似有啲過份，但我諗返起有個人講過所有人都可以自私，但你唔可以怪佢地，每個人都有自己嘅選擇，佢地可能都係想放鬆一下心情，之後佢地會再同我地一齊並肩作戰

總會有人精神係繃緊啲嘅
咁但係點都要放鬆吓嘅 玩完就做返正經野啦無謂去屌人

緊急法都嚟緊

仲玩on9嘢真係好撚過分

唔好撞 時間表OK

要搞都搞星期1-5啦
又唔係唔知星期六日有節目

如果係長期抗爭的話，都要比大家抖吓氣

ocamp活動就係去抗爭

我覺得最重要係包容同接納
學生冇義務為我地抗爭
所以我地亦都唔應該要求佢地唔玩ocamp走去抗爭
如果佢地放棄ocamp去抗爭就係值得讚賞的行為

星期6 apm

個問題係在於
你呢頭發聲明話抗爭極權 停辦ocamp
轉個頭就偷偷地搞

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

自己選擇

不過去ocamp果d唔好呃自己啦

根本政治冷感

返三日pt都千幾蚊 可以課比義士

仲未計你ocamp其他支出

人地學生分分鐘係犧牲前途full time抗爭 玩一兩日ocamp 都唔得？你問下連登個班冷氣番工撚夠唔夠薑辭職全職抗爭先啦

利申：番工撚，唔會屌人玩ocamp

ocamp有班準備考政府工
黑警家屬
大學生又唔一定反政府既

冇人唔比佢玩
不過玩得都係政府冷感
口講支持既人者

ocamp果d撚會抗爭咩

Mk先去ocamp

咁應該係屌政治冷感個班，唔係ocamp個班，掉轉曬

其實真係無問題 抖返兩日姐 吊頸都要抖下氣
利申 已grad

垃9圾新一代 掛住抖 玩樂

exactly
犧牲得前程 仲會貪個一兩日娛樂咩
所以去得ocamp應該都係政治冷感多
不過我覺得做人就公平啲 無理由剩係屌班學生 總有好多on9都係政治冷感 都要屌

呢個真 又想變連衛兵
利申 grad埋唔會玩ocamp

發現呢個post d人邏輯有啲問題，話ocamp撚就係吃喝玩樂，就係政治冷感，你唔比人地發左成個月夢抖下？一年365日都要發夢？

你地要屌就屌吃喝玩樂撚，政治冷感撚，咪撚掉轉黎講，一野打曬所有ocamp撚，都唔用腦

政治冷感既人會玩ocamp -> 所有玩ocamp既人都係政治冷感
logic 100分

其實真係冇問題
都唔明樓上咁激動做咩
去個ocamp就屌人政治冷感
都唔知兩者有咩關係

其實我又唔覺得對D細蚊仔黎講要求佢地將所有時間拎晒黎抗爭係對佢地好,我諗抖返一兩日乜柒政治野都唔諗係好事黎
但真係可以做到今日食完TG胡椒彈,聽日變返個廢青就去ocamp玩意淫遊戲離得咁快咩?

唔怪得勇武巴絲打要冒生命危險出黎屌柒你地，係呢個post都大概估到點解

其實唔好咁harsh啦,見到呢兩個月以黎後生仔嘅表現我作為80後都覺得自己好羞恥,真心覺得70/80後完全冇資格屌後生仔

如果係有去發夢 仲會唔會有氣力有mood去 ocamp？
如果發齊兩日 攰到hihi
最好嘅抒壓係屋企訓教 出去行街
利申 未grad 辭左職全職發夢

我唔知(玩)ocamp嘅人點
但搞ocamp又有落場嘅我都識幾個
所以唔好先入為主啦
下下都屌
比同路人屌真係會灰架

我覺得可以

True